團結就是力量呀手足

記得三不五求
打倒港共政權
打倒黑警政府
光復香港
時代革命

團結就是力量
團結就是力量
這力量是鐵
這力量是鋼
比鐵還硬
比鋼還強
向著法西斯蒂開火
讓一切不民主的制度死亡
向著太陽
向著自由
向著新中國
發出萬丈光芒
團結就是力量
團結就是力量
這力量是鐵
這力量是鋼
比鐵還硬
比鋼還強
向著法西斯蒂開火
讓一切不民主的制度死亡
向著太陽
向著自由
向著新中國
發出萬丈光芒

歌詞好諷刺